[powerpoint] 低級基礎操作問題

有冇巴打識好似張圖咁
將 講到邊到 透過slide最上方 顯示出黎
利申: office技術小學未畢業 求教學

用Latex整嘅
唔係用Powerpoint

用 libreoffice

唔係太多頁，又話姐成日要整就手動啦